住公屋靚仔讀三大運動勁

有無咁嘅人？

唔要asso升上去個啲

點會無

我，有女

有
出到黎柒左

三大很少人住公屋

呢種人父母多數打政府工

除左三大中哂...

我識有，雖然窮但個人好上進
睇得出將來一定有一番成就

識幾個 不過全部有女朋友了

我
除左靚仔

有

我男朋友係

中咗第一項

gbus呢D科最講人脈...
祝好運

叻仔 我自己多三樣 矮毒柒

除左靚仔全部唔中

住劏房有錢考到上演奏級 佢父母都花唔少錢栽培個仔

唔少中學同學AL後直入三大，靚仔有幾個，加埋運動勁就少啲
其中有個樣正常運動唔錯嘅做緊牙醫，都算ok掛

利申全港公屋人口比例最高嘅葵青區撚

有錢學琴學水但住劏房？

cu gbus 好似ocamp已經要去旅行
點負擔到

考到入gbus
學校大把獎學金啦
仲洗愁咩